係公司未走得揮手區

睇得出你地好鐘意返工

走撚左去扣我半日假咪仆街
勞工處又冇立法
只係指引可以早安排收工
詳細都係跟公司

飯鐘後要做多半粒鐘到2點先俾走

濕晒咁走

老細話出面打風危險
一齊留守係公司就安全啦
咁好既老細邊到搵

你做下榜樣唔好早走呀
威比後生睇

無得走

等好耐巴士。。。然後去左搭地鐵

我係唔會中黃屍計既

未收市唔走得

Same

已走

1130 老細叫我走先eo

我班廢佬同事仲話要OT....

啱，唔ot到十點都唔好走

話掛咗先走得

以為樓豬全職反迖

啱啱開始返工